關於認罪手足我有一個想法

出圖先講野 唔好話我得個講字

有得揀 冇人想坐監

但現實啲狗有幾仆街大家都知
從被捕嗰一刻去到上法庭 當中會經歷好多既折磨 無論係心理上定係生理上
大家可能未必明白，
當你睇到一張又一張清過屋企電視嘅CCTV cap圖
其實真係再冇希望呢兩個字
但冇希望嘅並唔係未來 我哋依然相信未來係有大家一齊撐住， 只係我哋需要短暫嘅離開
認罪唔係傻仔，只係想快啲歸隊

冇份坐果d 收收皮先

傻啦
得自己會為自己落最好嘅決定
唔係歸唔歸隊嘅問題

唔好理失敗撚
從來都係winner takes all
加油, 大家團火唔會無左

想大家幫手推

保重

歸隊是必然 冇人會想同自己既手足分開

疫情嘅一段時間我曾經真係以為就咁完咗

感謝

太古 IFC 51 大家個心重係度

真 要好大勇氣
有時真係唔到我地話事
我夠想唔認啦 有得揀邊個揀認
真係無計 加油

有時候真係乾乾脆脆就算

淨係想快啲過 完咗又一條好漢
徘徊係認唔唔認 好大掙扎
心好累

兩次都慣咗不推文 推返先

但係真係發現被捕後嘅支援好少
有時候真係喺度諗 會唔會坐完之後咩都冇曬

支援我覺得都ok
不過第二句我都認同
我仲掙扎緊

冇掙扎了 放棄

幾時判

下個月頭

我行先一步了
一齊加油

你會冇事的

我寧願減1/4了 準備認

唔一定坐

雖然我唔識你你唔識我
但大家一樣 起馬有我陪你